iPhone 6s 免費返去換電

最近粒電%跳黎跳去，仲諗住出去換一粒新電，但上網見到原來有換電計劃

咁樣iPhone6 s 最少仲可以再戰多兩年

用緊iPhone 6s ge 朋友快手check 下啦

樓主坐咗幾耐

6S 上兩星期免費換完
擺低部機 30 分鐘搞掂
唔好太夜去 有機會擺過夜

要唔要洗機？

5s有冇？

你wow左成一年有多...

iPhone 6 Plus 的 iSight 攝影機更換方案
連iPhone 6plus都仲有得換

你果批係有問題先換得

樓主 而家2017年
係咪去錯時空

請問係咪就咁WALKIN 就可以換?

一話有問題個陣已經換 而家連機都賣埋
樓豬衰咩坐咁耐

Walk in排隊

預約藍精靈

捱到下年最後一個月先換，再頂多3年

想問下過咗AppleCare,Touch ID壞咗要維修要幾錢到？
利申6plus

6s堅襟用，跌好多次都唔爆

check左你有冇份換未呀傻西

6plus 原廠整就超貴，2000起

我朝早去換要夜晚先拎到機 不換完電都係倒水，我朋友用7大家100%電上大陸玩佢睇左幾個鐘片，我只睇小說 我用嘅電仲多過佢

6s有問題批次
6月去諗住換電
點知因為充電有問題直接換左部機比我
後尾果部又有問題
9月再換過部比我

係咪要洗機先上去？

係 但其實只換電唔會洗左你既資料
諗下部機有咩其他問題一次過講
咩sim卡槽充電之類既
會直接換部比你

第一次去無諗過會換機無全機backup到
只係backup左相
第二次係咁岩有帶電腦係身

坐咗幾多年 用咗一年就去換

明明係本身有問題先免費換比你 你唔係以為自己賺左下嘛

裸機用一年
部機花曬
就算無賺都唔覺得係蝕

部6s唔玩game 淨聽歌上下網 屌你叉爆返學 淨係搭車聽下歌 上堂間唔中禁下 上下FB IG 去得食lunch已經無電 上樓主個網check又唔合資格

上年見到呢單野但我無試過自動關機/電量出問題所以無去check 合唔合資格

頭先一試原來我個部都可以換

咁今次真係可以再戰一兩年先再換

唔知佢呢個program 有無deadline 幾時前要換 ？

利申：iOS 10 + 6s 開心使用中，電量稍跌但可接受

由於以下任一原因，您所輸入的序號不符合本方案的資格：
- 其序號不在受影響的序號範圍內
或是
- 根據記錄顯示，您的電池已更換過了。如果您已付費更換電池，請洽詢 Apple 查看您是否符合退款資格

iPhone 6s 前鏡影野有紫色 無得換
過左保 整要成1800蚊
好想換

今年2月已經換左
而家用緊8仔

係咪比翻新機你？

6有冇得換

Same same
有得換電

有deadline架 自己上網睇睇

上年話有問題嘅時候去左apple store免費換過電 但用樓主個網check佢又話我符合資格 咁即係可唔可以再去換 換完電一年都冇 又用電倒水咁快

點解你咁醒

有問題批次所以先俾你換

以為又要換

好似係買完第一日計起三年來
我部6s先用左接近一年，諗住過埋下年再算

部6s個殼花曬 想一次過換殼同電 apple到有冇得換殼

唔洗機得唔得

用邊個序號去check 啊

拆過部iphone係咪唔換得

上次換過一次 佢個網又話我合資格 姐係點

係咪依家仲有得換？
但過左apple care洗唔洗俾錢？

屌你換嗰粒電撚用到兩年
我今年2月換 而家已經打哂柴

呢個唔洗apple care ,入序號check ，如果合資格就換得

一出事個陣換左 而家收返皮

我之前明明check左唔受影響
岩岩check又話
「您所輸入的序號符合此方案的資格。請選擇下面其中一個服務選項。」
佢淨係換鏡頭定點?佢會唔會upgrade埋部機既ios?
部機jb左

會成部機換，香港整唔到，之前整左一個星期，佢地借左一部iphone7俾我用左一個星期

應該有 之前前鏡頭影到綠光 直接換一部新既

Same

6s plus有冇？

部機自己拆過

same

6sp.識人300換左個新電，又可以玩足一日了

依家真係懶得換新機...用慣左+新機無以前個種衝動..

我都換左 但呢家倒水電

咁係咪可以再換

個moon爆左順便換埋要加幾錢左右？

我早幾日發現影相有個小黑影
唔知換唔換到
anyway部7唔比番佢會點

我部6s 已經換過兩次mon 同一次電

Deadline係佢programme推出後嘅三年內

仆街 我係佢未公佈前自己換左粒電 以家冇得返去換電

呢度咁多人坐左咁耐

換moon換左幾錢？

係買完果日之後既3年內啊

會換埋電?
利申iphone6 plus jb左唔比我換電

Same 又係超快無電
咁可以換多次？

如果部機又係出面換過mon 又跌爆晒個殼apple 仲會唔會幫我換電

我都話符合，但我爆過mon之後自己換過痴過，
部機又彎左
咁去到會點處理

上年換左一次
覺得換完都係倒水咁
冇分別
廢撚到
都唔知有冇換到

您輸入的 iPhone 6s 序號符合本方案的資格。請選擇下面其中一個服務選項。
但其實係咪真係有得換

我都係，想問有無巴打知

同問

換新機？

垃圾apple 屌你老母 執柒左佢啦 on9

這不是有效的 Apple 產品序號。請重新輸入序號。如果仍有問題，請與我們聯絡。 點解會咁

左上角入塵黑咗一撻，嗰陣未過保養唔駛錢，不過呢個6s通病嚟，點換都係會有

Copy序號 not imei

同問6plus 爆哂換過mon+彎左
換唔換到ishight

附註：如果您的 iPhone 6s 有任何會影響電池更換的損壞，如：螢幕破裂，請務必在更換電池前先解決該問題。在某些情況下，可能需要支付維修費用。

附註：如果您的 iPhone 6 Plus 有任何會影響攝影機更換的損壞，例如螢幕破裂，則需在接受服務之前先解決該問題。在某些情況下，可能需要支付維修費用。

樓上問問題個班係咪睇落少少都懶

第一部6s 2016嗰陣已經換過一次
點知2016年尾跌爆咗mon用apple care換過部6s
點知而家2017年尾先發現第二部6s係15年9-10月批次 又可以換電用多陣

上年成日都有電熄機開唔翻 一星期起碼一次
原來唔係我問題
不過宜家差爆先用 用完先差又無事
換又要backup咁煩

求link

lm

認真：我也是成功的例子

樓上成班哥倫布柒到咪敢睇

係咪真iphone

屌那星 成班on撚9 換完係咪可以再換都問得出 跌到爛撚哂又問

邊度睇序號

俾錢咪換電

我6S倒水電都係咁，要換就$608

想問之前係衛訊出機會唔會有得換

只要香港買就可以

iphone 6有冇

old news is so exciting

岩岩換完 個staff問我點解會知有呢個programme 可能有mon post
hi 我係你岩岩個客

換電會唔會幫我升左IOS
部6S仲係IOS10

你地留意返6S 呢個回收唔係解決倒水喎, 只係解決左舊電去到30%樓下直接跳去0%熄機

等左幾耐拎機？去邊間apple

又一城 Back up哂啲資料等9個字有得拎

換左電感覺點？我都諗住去

換完見到呢個畫面真係爽到爆

就係咁 本身舊電都打晒柴

一直出呢個畫面

想問換完電係咪會幫你清埋機?

無幫我清呀 不過以防萬一佢會叫你back up

約點去排隊？使唔使預約？

我有預約呀，walkin應該要等

一早換左 換左半年之後又係急速退化

同你一樣

想問係咪即日拎得返？約左一點整

我年頭去換 佢話要等3-4hrs, 點知擺低半個鐘就話整好

首先用apps 約時間，再放低部機兩粒鐘就搞掂，資料冇洗，保護貼都仲係度

去apple store定維修中心

過左保都有得換機？